---
title: "Keine fehlenden Stolpersteine in Berlin pro Ortsteil"
date: 2024-11-02T17:00:00+01:00
lastmod: 2025-03-10T19:59:51.166Z
tags: [Memorials]
areas: [Germany]
datasets: [stolpersteine-berlin]
---

Kann jeder Stolperstein in Berlin auf OpenStreetMap gefunden werden?

<!--more-->

<!--START-->
* <progress value="0" max="8"></progress> Adlershof (es fehlen 8 von 8) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-adlershof.gpx)
* <progress value="0" max="32"></progress> Alt-Hohenschönhausen (es fehlen 32 von 32) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-alt-hohenschönhausen.gpx)
* <progress value="4" max="4"></progress> Alt-Treptow (es fehlen 0 von 4)
* <progress value="2" max="7"></progress> Altglienicke (es fehlen 5 von 7) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-altglienicke.gpx)
* <progress value="0" max="23"></progress> Baumschulenweg (es fehlen 23 von 23) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-baumschulenweg.gpx)
* <progress value="0" max="5"></progress> Biesdorf (es fehlen 5 von 5) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-biesdorf.gpx)
* <progress value="1" max="1"></progress> Bohnsdorf (es fehlen 0 von 1)
* <progress value="0" max="4"></progress> Borsigwalde (es fehlen 4 von 4) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-borsigwalde.gpx)
* <progress value="22" max="30"></progress> Britz (es fehlen 8 von 30) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-britz.gpx)
* <progress value="2" max="2"></progress> Buckow (es fehlen 0 von 2)
* <progress value="57" max="1663"></progress> Charlottenburg (es fehlen 1606 von 1663) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-charlottenburg.gpx)
* <progress value="0" max="2"></progress> Charlottenburg-Nord (es fehlen 2 von 2) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-charlottenburg-nord.gpx)
* <progress value="12" max="19"></progress> Charlottenburg-Wilmersdorf (es fehlen 7 von 19) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-charlottenburg-wilmersdorf.gpx)
* <progress value="43" max="43"></progress> Dahlem (es fehlen 0 von 43)
* <progress value="0" max="1"></progress> Falkenhagener Feld (es fehlt 1 von 1) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-falkenhagener-feld.gpx)
* <progress value="0" max="1"></progress> Fennpfuhl (es fehlt 1 von 1) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-fennpfuhl.gpx)
* <progress value="235" max="235"></progress> Friedenau (es fehlen 0 von 235)
* <progress value="0" max="2"></progress> Friedrichsfelde (es fehlen 2 von 2) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-friedrichsfelde.gpx)
* <progress value="0" max="22"></progress> Friedrichshagen (es fehlen 22 von 22) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-friedrichshagen.gpx)
* <progress value="47" max="378"></progress> Friedrichshain (es fehlen 331 von 378) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-friedrichshain.gpx)
* <progress value="14" max="27"></progress> Frohnau (es fehlen 13 von 27) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-frohnau.gpx)
* <progress value="0" max="73"></progress> Gesundbrunnen (es fehlen 73 von 73) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-gesundbrunnen.gpx)
* <progress value="2" max="2"></progress> Grünau (es fehlen 0 von 2)
* <progress value="34" max="44"></progress> Grunewald (es fehlen 10 von 44) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-grunewald.gpx)
* <progress value="0" max="1"></progress> Hakenfelde (es fehlt 1 von 1) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-hakenfelde.gpx)
* <progress value="8" max="234"></progress> Halensee (es fehlen 226 von 234) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-halensee.gpx)
* <progress value="50" max="164"></progress> Hansaviertel (es fehlen 114 von 164) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-hansaviertel.gpx)
* <progress value="0" max="3"></progress> Haselhorst (es fehlen 3 von 3) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-haselhorst.gpx)
* <progress value="0" max="8"></progress> Heiligensee (es fehlen 8 von 8) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-heiligensee.gpx)
* <progress value="0" max="29"></progress> Hermsdorf (es fehlen 29 von 29) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-hermsdorf.gpx)
* <progress value="0" max="3"></progress> Johannisthal (es fehlen 3 von 3) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-johannisthal.gpx)
* <progress value="17" max="65"></progress> Karlshorst (es fehlen 48 von 65) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-karlshorst.gpx)
* <progress value="0" max="12"></progress> Kaulsdorf (es fehlen 12 von 12) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-kaulsdorf.gpx)
* <progress value="0" max="2"></progress> Kladow (es fehlen 2 von 2) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-kladow.gpx)
* <progress value="0" max="2"></progress> Konradshöhe (es fehlen 2 von 2) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-konradshöhe.gpx)
* <progress value="0" max="25"></progress> Köpenick (es fehlen 25 von 25) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-köpenick.gpx)
* <progress value="267" max="709"></progress> Kreuzberg (es fehlen 442 von 709) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-kreuzberg.gpx)
* <progress value="40" max="40"></progress> Lankwitz (es fehlen 0 von 40)
* <progress value="3" max="20"></progress> Lichtenberg (es fehlen 17 von 20) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-lichtenberg.gpx)
* <progress value="33" max="33"></progress> Lichtenrade (es fehlen 0 von 33)
* <progress value="96" max="107"></progress> Lichterfelde (es fehlen 11 von 107) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-lichterfelde.gpx)
* <progress value="0" max="1"></progress> Lübars (es fehlt 1 von 1) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-lübars.gpx)
* <progress value="0" max="20"></progress> Mahlsdorf (es fehlen 20 von 20) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-mahlsdorf.gpx)
* <progress value="6" max="6"></progress> Mariendorf (es fehlen 0 von 6)
* <progress value="7" max="7"></progress> Marienfelde (es fehlen 0 von 7)
* <progress value="0" max="2"></progress> Märkisches Viertel (es fehlen 2 von 2) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-märkisches-viertel.gpx)
* <progress value="431" max="1117"></progress> Mitte (es fehlen 686 von 1117) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-mitte.gpx)
* <progress value="51" max="526"></progress> Moabit (es fehlen 475 von 526) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-moabit.gpx)
* <progress value="0" max="2"></progress> Müggelheim (es fehlen 2 von 2) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-müggelheim.gpx)
* <progress value="223" max="235"></progress> Neukölln (es fehlen 12 von 235) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-neukölln.gpx)
* <progress value="0" max="2"></progress> Niederschöneweide (es fehlen 2 von 2) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-niederschöneweide.gpx)
* <progress value="0" max="16"></progress> Niederschönhausen (es fehlen 16 von 16) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-niederschönhausen.gpx)
* <progress value="28" max="34"></progress> Nikolassee (es fehlen 6 von 34) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-nikolassee.gpx)
* <progress value="0" max="16"></progress> Oberschöneweide (es fehlen 16 von 16) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-oberschöneweide.gpx)
* <progress value="2" max="71"></progress> Pankow (es fehlen 69 von 71) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-pankow.gpx)
* <progress value="1" max="11"></progress> Plänterwald (es fehlen 10 von 11) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-plänterwald.gpx)
* <progress value="98" max="741"></progress> Prenzlauer Berg (es fehlen 643 von 741) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-prenzlauer-berg.gpx)
* <progress value="0" max="3"></progress> Rahnsdorf (es fehlen 3 von 3) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-rahnsdorf.gpx)
* <progress value="4" max="45"></progress> Reinickendorf (es fehlen 41 von 45) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-reinickendorf.gpx)
* <progress value="1" max="2"></progress> Rudow (es fehlt 1 von 2) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-rudow.gpx)
* <progress value="13" max="19"></progress> Rummelsburg (es fehlen 6 von 19) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-rummelsburg.gpx)
* <progress value="60" max="60"></progress> Schlachtensee (es fehlen 0 von 60)
* <progress value="53" max="63"></progress> Schmargendorf (es fehlen 10 von 63) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-schmargendorf.gpx)
* <progress value="773" max="784"></progress> Schöneberg (es fehlen 11 von 784) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-schöneberg.gpx)
* <progress value="0" max="6"></progress> Siemensstadt (es fehlen 6 von 6) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-siemensstadt.gpx)
* <progress value="1" max="30"></progress> Spandau (es fehlen 29 von 30) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-spandau.gpx)
* <progress value="0" max="3"></progress> Staaken (es fehlen 3 von 3) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-staaken.gpx)
* <progress value="193" max="216"></progress> Steglitz (es fehlen 23 von 216) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-steglitz.gpx)
* <progress value="0" max="27"></progress> Tegel (es fehlen 27 von 27) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-tegel.gpx)
* <progress value="43" max="43"></progress> Tempelhof (es fehlen 0 von 43)
* <progress value="90" max="98"></progress> Tiergarten (es fehlen 8 von 98) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-tiergarten.gpx)
* <progress value="0" max="7"></progress> Waidmannslust (es fehlen 7 von 7) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-waidmannslust.gpx)
* <progress value="31" max="38"></progress> Wannsee (es fehlen 7 von 38) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-wannsee.gpx)
* <progress value="10" max="98"></progress> Wedding (es fehlen 88 von 98) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-wedding.gpx)
* <progress value="13" max="30"></progress> Weißensee (es fehlen 17 von 30) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-weißensee.gpx)
* <progress value="0" max="44"></progress> Westend (es fehlen 44 von 44) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-westend.gpx)
* <progress value="0" max="2"></progress> Wilhelmsruh (es fehlen 2 von 2) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-wilhelmsruh.gpx)
* <progress value="0" max="18"></progress> Wilhelmstadt (es fehlen 18 von 18) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-wilhelmstadt.gpx)
* <progress value="139" max="1534"></progress> Wilmersdorf (es fehlen 1395 von 1534) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-wilmersdorf.gpx)
* <progress value="0" max="24"></progress> Wittenau (es fehlen 24 von 24) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-wittenau.gpx)
* <progress value="112" max="113"></progress> Zehlendorf (es fehlt 1 von 113) [GPX](stolpersteine-berlin-not-on-osm-no-nearby-zehlendorf.gpx)

<!--END-->
